出黎做野之後覺得自己老左

每一日都諗返 以前18-22既青春...

不要再說了

每年過得一日

17歲默默路過

以前細個嗰陣總係好多幻想，
而加自己心目中想要既野未實現人就老了
要向現實低頭，做一個普通既上班族
我討厭我的人生。

珍惜你既青春

不喜歡成年人既責任
討厭朝9晚6 既上班生活⋯每日收工返到屋企做完家務整理自己都10點了⋯
好想無憂無慮⋯⋯

I hate my life.

人生好難
你有咩夢想?

過多幾年你會發覺時間好似永遠都唔夠駛。

True

PS 畢業做左野年幾

sbt

留名

仲慢慢妥協左
好多事都係
唉
成日諗淨低嘅人生如果繼續係咁唔知點過落去